女人點解要係咁呃男人

女朋友出親街見到靚仔就係咁望
見到高少少嘅直頭扮望住我講野 其實借機寧轉頭再望多幾眼
見到大隻仔 又要再回頭望
但係當你問佢有冇係咁望仔嘅時候
佢就會話無 發誓真係無
對其他男仔根本無興趣
點解講大話可以講得咁問心無愧？
定係佢連自己都呃埋？
真係好撚攰
同佢一齊嘅時候佢淨係會係咁擰轉頭望仔
成隻飢渴嘅狗乸咁
你咁撚飢渴就咪撚晒我時間啦好無啊屌你老母
如果你唔係個心唔定
你會望到要擰轉頭？
仲同我講個心已經定晒落黎
定晒落黎應該係所有野都以大家嘅未來為前題
你做所有野都以對方為先
你咁嘅行為點樣叫做定晒落黎啊你老母
仲發返我老脾話係我唔信你
你講大話講撚到咁樣我仲點撚樣信你啊
係你自己無好好趁惜我對你嘅信任咋
所有女人都係垃圾
你地班人唔好同我講咩你地無咁樣過所以唔應該話所有女人都係垃圾
因為女人就係垃圾

月野兔仔

有冇連登仔答到我

扮乜

你明明就無女朋友

😂👌

點解女人咁垃圾

其實望有咩問題？

侮辱女性，樓主5毛

連登仔又玩雙重標準

幫你地答 from隔離po
#20 THEHKl
個個女人都中意望仔架啦⋯⋯
但佢望到咁
我會即刻望地下/第二度，等自己分心，
廢是條仔唔開心

1/10

2/10

玩你咋佢

返屋企問媽咪啦

點解你條臭西要呃我！！

Ching 撐你呀！
睇我username

男人點解要係咁呃女人

港男都是鴨

其實你係仔定女 😂😂😂😂😂

差唔多10個先得一個，仲要嗰個好明顯係玩膠
你開心就好啦仇男撚自己繼續打飛機自嗨

大把人問望女有咩問題

你開po啲人玩膠仲多過屌條女，因為男人都唔撚care隔離po有咁多人出聲係因為關係到男人𥄫女事吖嘛